已訓身 all in 00:30 杜亞斯主盤

賭波呢家野
睇下邊個笑到最後

笑定先

支持

Bill gor

跟

對家

喪到

識買一定係買半大

90分鐘客入

朗斯德乙頭 你隊垃圾隊德丙

後備都嬴你啦

利申:29分最高水位買左客盤

馬會笑到最後

法國呀大佬

笑到最後

原來你買左 唔怪得絕殺

我笑到最後

原來你買左 早講啦

笑4

你分析能力都幾勁，今日繼續？

戒賭時睇呢到呢啲絕殺po真係好治癒